光復香港應該都要反抗係呢場疫症上見到人性既醜陋一面

我用人性 無指明係真香港人定藍絲 因為我發現人既劣根性真係唔係可以由政見咁樣區分到

自私就係人性最醜陋既一面

第一 先講打死都唔肯戴口罩既仆街
戴口罩根本唔單止都保護自己 更加係保護人
因為武漢肺炎個病徵唔明顯 但感染效率高
所以戴口罩根本係保障自己保障他人
可惜既係自私既人只會覺得人地戴左就可以保障到自己
最可悲既係無學識既人仲相信瀨野只係天意 中就中 唔中就唔中 睇唔到戴口罩個重要性 除時成為社區爆發既炸彈

第二 係發災難財既無良奸商
我明白口罩貨源供應緊張 來貨可能會貴左 而在商言商都要賺錢 但屌你老母唔洗賺得咁盡呀？呢啲錢賺左過唔過到自己良心個關
睇住市面上啲人咁恐慌性搶購所有物資 仲要踩多腳賺到盡
加埋個啲賣差品質口罩 二手口罩既人 或者係昆錢個啲ig shop
簡直係人性最醜陋個樣展現哂出黎

第三 囤積物資 我有你冇既一群自私鬼
點解要囤積物資？因為政府抗疫防疫無能 令市民恐慌
但係呢班人無諗點樣逼政府去履行返應有既抗疫防疫責任
反而係鬥快係市面上搶盡所有物資 囤積既物資超過兩三個月所用 令到出面市面搶唔到物資既人感到驚慌害怕
從而覺得自己咁做好醒 有優越感
但市面上弱勢個班可能就因為財力上 同資訊唔流動而根本買唔到基本所需既防疫物資

第四 無能政府 + 黑警
唔多講 過左七個幾月大家都明高高在位既高官已經一早出賣左自己

光復香港 時代革命 呢句口號可以每個人既解讀都唔同
有人認為係香港獨立 有人認為只係一個口號而已

但如果你想真係想光復香港 係咪應該要反思下一路香港走黎 幾多我地最憎既人同行為都係一啲炒賣既野 炒iPhone 炒飛 中國人落黎炒樓
再繼續咁自私自利 仲可唔可以建構我地心目中既「香港」呢？
唔好唔記得場運動一路走黎我地點樣將人性醜陋一面自私拋棄 以人性好個面一路堅持行過黎 和勇不分 兄弟爬山 黃色經濟圈

最後 希望大家身體健康
光復香港 時代革命

祝所有炒狗中肺炎

如果真係有地獄 我希望佢地會落地獄

推